6-7k 唔打機 文書 剪片

唔使 HD
Intel® Core™ i7-9700F
ADATA Premier 32GB (1 x 32GB) DDR4 2666 Mhz C19
MSI GeForce® GT 1030 2G OC Edition Low Profile 2GB GDDR5
Corsair SF Series™ SF450 — 450W 80 PLUS® Platinum SFX
Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black
Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB
電腦白痴一名 幫幫手執執

Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI Mini-ITX

出呢條List俾你嘅人 唔簡單

掂啦

GT 1030
Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB
Corsair SF Series™ SF450 — 450W 80 PLUS® Platinum SFX

都估到會俾人搵笨實

底板呢？

用文書機嚟剪片

慳落啲錢仲有大把時間可以沖咖啡飲

好彩識上黎問

剪片都用牙膏廠

邊間咁大仇口，開名啦

呢個itx 一d都唔itx
你係諗好個機箱？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$999

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Sapphire Radeon Pulse RX560 4GB GDDR5
價錢：$899

1 x Corsair CX Series™ CX550 550W
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,031

7K ITX BUILD

文書 剪片唔係amd好啲咩

利申 唔識

唔使細case就大約

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X價錢：$2,5701 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX價錢：$7302 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16價錢：$5501 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$8301 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6價錢：$1,4991 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver價錢：$4991 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)價錢：$3991 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80

總計: $7,157

唔想突小小就落返3600/rx570 有剩加落ram都得
唔想用stock cooler加幾舊換隻 機箱自便

依家係咪冇人用Intel ?

amd小心彎針

剪片用返n卡做加速會好啲 1650 已經夠

要細case

有
同grade打機fps快啲穩定啲 剪片廢啲
同你use case調返轉
信仰行先可以照砌

剪片轉amd 3700

this list will be better

明白